# Integrantes
	
	Grupo: LPP_T_02
	Simón Fuertes Sánchez **(Coordinador)**
	Nuria Gonzalo Soto
_______________________________________________________________________

# LPPT02::Exam

Prct5(2ªvesrión) -> En esta práctica procedemos a crear nuestra primera gema, esta gema contiene una clase que genera preguntas de tipo test con respuesta simple. Para ello le pasamos tres argumentos (primero, la pregunta, segundo, la respuesta correcta, y tercera, otras 
opciones de respuesta como distractores). 

Prct6-> A partir de la gema creada en la anterior práctica, deberemos representar preguntas simples de exámenes con pruebas RSpec para seguir el modelo TDD. Para ello tenemos que representar y gestionar listas enlazadas (Linked List), ya que en Ruby no existe un objeto 'List' se deberá hacer mediante 'Arrays'

## Instalación

Añade la siguiente línea a tu archivo Gemfile:

```ruby
gem 'LPP_T_02-Question'
```

Luego ejecuta:

    $ bundle

O instalala por tí mismo con:

    $ gem install LPP_T_02-Question

## Uso

Puedes usar esta gema para crear tus examenes de tipo test de una forma mas rápida y cómoda.

## Contributing

1. Fork it ( https://github.com/[my-github-username]/LPP_T_02-Question/fork )
2. Create your feature branch (`git checkout -b my-new-feature`)
3. Commit your changes (`git commit -am 'Add some feature'`)
4. Push to the branch (`git push origin my-new-feature`)
5. Create a new Pull Request
